惡魔城迷宮迴廊大結局:打老德開通姐妹模式

7月8日: Day 441
10:00PM-11:00PM
遊戲: 惡魔城:迷宮迴廊 (Day 2)
直接打爆德古拉開翻個姐妹模式玩屈機
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: